今時今日搞到咁都係政府同黑警既錯

示威者只係做對應既升級,
因為呢個政府同班死黑警根本唔理性, 根本係橫蠻
有邊個後生仔女會想有機唔打有女唔溝出黎示威, 冒險比人打比人拉又冇錢收?
仲覺得班狗冇錯既話, 你真係冇得救
記住係因為有咁既政府同有呢班黑警市民先會有咁既反應!!!!!

聽日11.14三罷18區集會！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

絕不割蓆!!!!!!!

周同學嘅死係有意義嘅，令我哋再一次團結起來對抗暴政腩炒成功

屌你老母，橫屍街頭喇mon post狗

政府決定以暴製亂先搞到咁

第一日已經嗌沒有暴徒只有暴政啦